覺唔覺得入到BIG4做=人中之龍, 社會精英?

如題, 天價人工

擁有最高既社會地位

事業有成, 有車有樓

真係乜囡都比BIG4班友媾晒

玩西咩

一班peak season可以朝10晚3既人
抵輸啦

咪又係幫人打工

但個朵夠晒威

媲美醫生律師

重可以係中環番工

ibanker

人工/社會地位都差唔多啦

真心葡萄

audit既話周圍返架喎

自己做老闆又實賺大錢咩

樓豬成日開audit post想點

今時今日都吹奏BIG 4真係，除番開人工全城最平，仲要衰到開始減人工都有人仆入去做

做幾年人工已經30k-40k，工時點會全城最平

有命捱到幾年咪係 由低級奴隸升到高級奴隸 咪又係一個月忙廿幾日 訓幾個鐘 所謂放假照樣要電話電腦唔離手 無私人時間 咁都有人吹奏 真係多謝你D獅子山下精神

big 4 audit係用時間換金錢架啦
工時係長，但錢方面算係well paid
唔係點會咁多人爭住入去做

升到senior頂唔順咪跳去其他公司做
做過big 4大把出路，就算求其去做個accountant人工都唔差

如果係好叻嘅都未必肯入big 4捱啦除非一開始已經諗住做partner，big 4 audit主要就係吸納果班唔係精英但又肯捱既大學生

得一間係中環

推

年薪百萬

計時薪？

何超蓮都做ey

做到 manager 就係

BIG4 只係stepping stone，捱三年拎個牌就跳返出到做commercial，到時朝9晚5，人工已經最少3-4萬。

而且BIG4有資源俾你去考CPA，合格率比做其他公司嘅一定高好多

所以真係成功人士先入到去做

3年exp 點會有3-4萬

社蓄

有乜commercial可以9-5
準時放都9-6啦

又吹奏Big4

頂到兩年都話你叻仔

利：前「人中之龍，社會精英」

big4 唔淨係得audit既

人中之龍 社會精英仲要番工

合格率睇人既姐
上過堂就知 作用唔大

點會冇

威過大部份工啦
伯母知你做四大會計仲唔送個女比你

有就有
一定係少數

7少陣啦 SA2 未Q 都30k up

agger sa3都貼住40k啦

講緊三年出去commercial
驗下對眼啦

計時薪幾多？

唔係吹水...但計返時薪都應該幾高...有ot補返 仲有slack season 你估真係忙吹全年咩 幾個月架咋

得好小數人頂唔到...2年咋喎

覺
求吓多啲人去做

成日講3會就3-4 萬，其實之後個升幅係點？老老實實，3-4 萬點做人中之龍？

申利： 對big 4 零認識

你可以坐死唔郁5,6年去到5,6萬都得嘅
不過樓主個標題明顯引戰
咩人中之龍，即使月入十萬我諗依到好多巴打都唔會覺得有幾叻啦

除左12月year end 仲有其他月份架 你估真係有slack 咩 忙足全年都唔奇

Ot一星期補得果十幾個鐘 你嘅工時一定唔只 補得足就唔係big 4啦

睇命水架咋 個個中曬4個year end咩 我諗大部份人中2個only ot好睇你自己有冇爭取 交唔交到貨 個人認為

其實忙足全年真係唔多
大部分人slack season咪一樣不停約frd食飯，一年去幾次旅行
不過當然連續ot幾個月都會令人想死